[美股] 新經濟定舊經濟

而家入市既話

舊

過多一兩個月入邊隻都賺到笑

你意思係會股joy？

實會啦，依家全民皆股，個個都想贏錢，唔通個個都贏錢咩

都有道理
諗住點部署

借左幾廿個，五年後total還多5％

趁平借，跌市就收水㗎啦，到時大把平貨

兩樣都買啲
新政府一定大搞紓困措施
人民消費力增強
加上聯儲局backstop
對所有股都利好